前日唔靚晚餐 越南唔知乜麵

好多送 但都唔係好味
個湯底好好飲 有少少當歸味 好甜
25000越南盾